快入 有J圖

From: 堅. 講人講地FB

激勵下大家士氣
狗係唔值得原諒咖，只會變本加厲

發洩變案底

唉屌，扣埋假咪年幾出返嚟，而且入到去都唔係真坐啦

出到嚟暗地裏繼續工作